[Netflix] Drive to Survive s3 (19/3)

下星期六上架

假㗎啲Netflix
F1 2021 巴林季前測試討論區

希望有一集講twitch四人組
同埋carlando hehe

Official trailer

Lm定先

Btw 講講2020年嘅大事紀

Lando Carlando / Riclando
Albon 開季俾咸蛇開門紅撞走咗F1 career
Russell 哇... 咦... 唉...
Leclerc 法記最新迫害對象

Perez 保胎大師 打贏場仗俾人炒咗
Gasly 細牛一哥 寧為雞頭不為牛尾
Renualt 紅牛intensify / Ric兩度上pod
咸 繼續續約

Austria last lap lando應該要係第一/二集

Vettel 次次pit 無一次正常

hulk回歸

咸破啲紀錄
但土耳其雨中反cup奪冠係勁嘅

希望再整半集俾個新仔Alonso
Best Young driver

冬測進行中

F1 2021 巴林季前測試討論區 2

冬測下半場（Sat & Sun）

F1 2021 巴林季前測試討論區 3

劇透每集title...唔係件件大事都有

少量戲透

19/3 0000 凌晨個陣其實有得睇未？
即係星期四深夜

其實我都唔知

Mission report 1989

係19/3 4am

19/3 1600有得睇

Lm

樓主垃圾

我就算係廢物就係忠誠廢物

體育台台務院同影視台特區係唔應該內鬥的

*都

6日都推唔夠一頁

樓豬點做嘢？

建議重開post

外台勢力此舉嚴重干預影視台po事務，嚴重干涉影視台內政

影視台特區市市長 上

開到第二頁鳥

加多個F1 好啲😂🤣

同埋最好跟返影視台開po 格式

Why

有D咁既野架咩

好似有有時做下cd rom 會見到po 頭有個格式跟住

我諗最正路係：
Netflix 《Formula 1: Drive To Survive》討論區
內文再寫明星期五下午四點有得寫

係咪呀 開新po啦喎
想喺影視台熱門佔一席位嘅可以自己開新po㗎 自己人咪撚客氣

好

可以參考呢個
[Netflix] Snowpiercer Season 2

要有trailer

屌on9叻個template呢

劇透

典㗎？
兩個po咁主要傾邊個先真？

資深車迷9up同劇透喺度
認真討論DTS劇情喺嗰度
真心想傾F1喺體育台

越亂越好

寫到明dts都仲要問

佢講呢個?

自膠sor

係
完全唔明佢衝出嚟做乜

唔緊要 一齊傾

睇肉台F1區戰狼文化

又係ham

唔知會唔會有milk and chili 再cover定 ricciardo + Norris d搞笑嘅

好冷清⋯